【挑戰連登】有冇人可以獎 《我們的夢》改返變正常

Del咗首歌佢會唔會快啲

獎乜撚嘢？